黎啦,繼續深夜放負

我瞓街

sem break係屋企HEA左幾個月 想搵份part time都咁難

我死窮L

我小四開始英文默書食蛋

剩係要求唔係飲食姐

讀書好失敗

我係一個condom
用完即棄
我屌晒你地老母啊

無人緣，無女友，嘴毒，資產少，嚴肅死板，話題終結者

Me too, 屋企深藍但我很黃。上述既都已經做齊

點解人會變咁快
去左外地一個月姐 返黎就話唔夾
啊！！！！

send過廿幾份cv 冇份有覆 係咪我份CV太撚廢

唯一解脫係⋯

移民

我係巴

我諗起個人

咁我又真係管唔到佢做乜

我都係，成日以為人地公司blacklist咗自己

我是直的

唔洗掰彎自己，有女生仲有機會

唔得分遺產果時會益左藍絲呀

好負

呀哥

幾百蚊都有掛

改變下自己好了，雖然難又唔知點做

我愛的人不愛我
頹到仆直

幾百蚊都唔可以蝕比藍絲

多謝，香港需要希望

生命冇希望

係咪應該要放棄

你講到咁直
我忍唔住笑左一下

唔好咁驚，要學下大陸人點攞資源，識玩其實可以好好玩

唔明

好想出池

今時今日，我未見過香港有餓死人；你肯去搵工又洗咩驚餓親自己

仆你個街

樓主有女女未？

good！

搵唔到

哩個世界真係好戇鳩
唔鍾意嘅就痴哂埋嚟
鍾意嘅就遠到P哂K

香港地有幾多人係覺得自己生活緊？

咪臭係
喺香港住已經難
做香港人仲撚難

好撚窮

嘩屌

而家搵份part time又要send cv 又要約見工
本身有份話見完話請硬我叫我等通知 到最後都係唔請 撚我狗 人工又低

不了

聽日翻早

做左好人 同pt同事調左一個禮拜更 好後悔想死今日已經射波了

返機場?

Sales 同執貨多咁

咁個同事之前幫過我嘅

調更

訓先聽日繼續做狗

自己親手斷送左一段美好浪漫既感情，對方可能仲一生中最愛

巴打唔傾住喇

#係#

因為無論咩方面都完美符合理想中既對象

溫馨提示：巴打們你的瘁死機率已提高20%

*猝

或者我日後會有所改變，但我覺得我會永遠記住佢同呢個遺憾

maybe....the things that I did can't be undone

sor

唉，良辰美景奈何天

sor我都唔想

我係架

諗太多野，好困擾架

錯既事唔洗多，一件就收皮

窮盡一生去犯錯

咩係對，咩係錯

有意義？大家都唔係過去既大家了

有時真係好想放下，但點解生活到處都係佢既影子？

係我既錯誤而造成，呢樣最攞命

我覺得係timing,一切都太巧合

我覺得同佢相識係最啱最開心既事，只係世事難料，可能我係果個時間點既出現係錯既

相識既時間點係啱既，之後果個時間點或者係我唔應該出現

你個分析都幾有趣

呢個形容幾好

巴打仲未有睡意？

在何處高就？

係香港，好多人都係活得像隻狗

尤其是宜家

我覺得整個社會係到分崩離析緊

好可惜，我唔係

係此時此刻，我彷彿又睇到佢既身影，聞到佢既氣味

人醉心不醉點算

醒來也只有空虛相伴

係

灰到唔想瞓

也許只有在暢遊夢鄉的時候才可再覓得其芳蹤

清醒的人最荒唐

人不醉心已爛醉

友誼賽唔撚賭啦

我訓先啦巴打，酒都係飲少d啦，飲完只會更空虛

男朋友成個死廢青咁日日係床打機，日日係佢旁邊聽屌你老母1000萬次。成個星期無沖涼，連飯都要我煮比佢食。好攰，我覺得佢好撚廢..... 之前佢唔打機對我好好，而家對多佢一分鐘都想死

做廢青幾好...幾支持你男友
忠於自己意志係人生最快樂既事